有無巴絲試過傷膝頭？落樓梯都痛，幾時先好返

衰貪玩 膝頭受唔到力 落樓梯 落巴士會痛
有冇巴絲試過

點整親？睇左醫生未？可大可小

真係唔知死
不過起碼唔係骨有事
抖幾日睇下仲痛唔痛
仲痛既可能筋膜炎或者軟骨有事
睇下骨科啦

都成個禮拜 而家落車無一開始嗰幾日咁痛
但都係受唔到力 隱住隱住咁樣痛
佢又唔係行唔到喎 好煩惱
睇跌打定西醫？

梗係西醫
跌打真係信唔過
上次睇骨科坐我隔離個人話一開頭睇跌打
斷左靭帶睇唔出仲係咁捽
結果捽到傷晒俾西醫鬧到佢仆街

好慘

跑步跑得多定唔知姿勢錯，傷左，食必理痛+停運動一排，之後跑返冇事

OP 快D 去睇西醫

你停左幾耐？
同埋邊個位痛

到有一日痛到頂唔順 入去醫院照 原來韌帶撕裂

一個月左右。膝頭位置嘅外側

成日抵唔住頸跑
無得做運動真係好慘

傷之前有游過一斷時間水，本身少游，唔知係咪游蛙式+太劇烈嘅問題搞到傷。

我游蛙式踢腳嗰下用腳內側推水+夾腳

首先令佢唔痛先，即日常生活行路唔會痛，再忍下唔好跑一排，做上身運動囉。

過多排都仲痛可以試下睇物理治療 我幾年前都係咁痛 又睇跌打 骨科 搞左成年都唔好先發現原來係半月板爆左

支持巴士